發現自己中左詛咒

發現自己咁大個仔
只要全心全意愛一個人 就會追唔到
但得小小鍾意就次次都追到
好撚慘

屌你我鍾唔鍾意都追唔到呀

永遠都要同一個唔鍾意既人拍拖